Да се състави програма, която прочита от клавиатурата малка латинска буква и извежда съответната й главна латинска буква.

## Вход
На входа се въвежда малка латинска буква.

## Изход
Извежда се съответната главна латинска буква.

## Ограничения
* ``a`` <= ``буква`` <= ``z``

## Пример

### Вход:
```
a
```
### Изход: 
```
A
```